勿助長代購勿提Loreal group 第一頁有懶人包化妝品護膚品討論區#56

毋忘港恥
勿 提 L'Oréal Group

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

#1應該岩喇

日文絲叻叻豬 條片我未睇過呀 等陣睇

日文絲你睇錯咗 我個眼皮好柒啊

好呀 等埋你指甲包膠

唔係呀幾乾淨 又有雙眼皮

BTW 枝Dior聽日到 到時swatch俾大家睇

念念

光仔

病到隻狗咁呢兩日

好糾結 唔知買佢定Burberry好

利申 混合偏乾

唔好病呀!! 睇一次醫生既錢可以買一枝唇膏
病一定要睇醫生

睇左啦好彩有得claim 公司
想買野但冇心機睇

Lm

素琳

有冇絲打用過rmk liquid果隻 foundation
之前sogo thankful入手左個set 有送sample 不過果陣淨返02號色
今日諗住試下用啦 點知倒出黎隻色好黃
世界級泥黃 好似泥水咁 係佢本身隻色係咁定點
但02應該係二白喎唔係咩

我creamy foundation用01色 兩隻色對比落差好遠下

Pan記門市都係咁既價 唔貪佢啲回贈唔使去hktvmall買 不過叫左friend去日本幫我睇埋pan記最新個部幾錢 差唔多買新算 香港好似未有[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]

去shiseido本身諗住淨係買粉餅，唔小心加左枝粉底
順便做左skin test話我皮膚好過同齡女仔
開心得滯走左去mac買左2枝唇膏
個test其實都幾hea

Why not both

唉絲

頑童絲

唉絲覺得點？

有冇圖？
我都覺佢啲粉底色偏黃

[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]

foundation stick有咩推介 近排好想買hourglass嗰個
之前用過eh嘅foundation stick，用完粉刺多到呢

咩唇膏

日本會唔會仲有貨

日文絲

同個黃色心心差唔多色彩

見到幅圖笑撚左 真係泥水咁喎
冇記錯波波絲好似幾白 點用呀

日本應該更加有
呢間無搵多幾間都會易過香港

唔該各位
又有野買 真係後庭不保

買完番黎未用 但佢幫我試瘦面個陣真係兩邊唔同嫁
同埋見佢有得做眼 就買左

好似發現咗d野

唔介意香味 想簡個持久啲 唔會變黃 姐係givenchy屌得過？

仲有導出試手係有少少污糟

屌 或者你去試下先啦

見到幅圖笑撚左 真係泥水咁喎
冇記錯波波絲好似幾白 點用呀[/quote]

唉我都唔知呀
頭先試下搽上面睇下會唔會白啲啦 結果係唔會既
我覺得自己好似乞衣雞 抆啲泥上面

一扑開就食得

抵喎

有畫面既

canmake唔貴 請去馬!

Body shop都係loreal group

屋企有枝100% 茶樹油
次前都有試過五六次就咁茶落面無事
今次本身用化妝棉fu其他野時順便落4-5滴左右
就出事了
個樣都幾似盪傷左咁，同熱熱地

頂你地

我都試過用化妝棉敷石頭瘡 紅到爆又甩晒皮

又要驚爆但又要淘寶係咩心態
我之前買左部除蟎機 無爆到

最近唔知發咩神經燒著左cdp skincare 但好撚貴

其實佢值唔值呢個價

保持隊形

等你貼成品

有冇絲打覺得cilo唇膏好用？

未用過幫唔到你

日文絲好得閒喎

睇左唔想唔覆嘛

有枝lip gloss 佢好大陣香味同埋好快甩

佢咩都覆

過門都係客

其實three05胭脂同canmake pw38係咪一樣? 太多胭脂用唔完唔敢買晒兩隻 買邊個好

日文絲一定係個好女朋友 秒覆

怕咩多 用唔哂不知幾正常
買哂啦 唔洗煩

你地有冇睇過呢個blog
入面講醫學美容ge內容幾中肯 從消費者角度出發
佢介紹個枝dermacept c10 同埋iope bio essence 好似幾好咁？
有冇sis用過？

有冇絲打試過自己漂髮？

紅字之前有絲打分享左 可以搵搵左
我自己買左 未用 答唔到你住

Thank u

有冇sis用過rmk creamy foundation ? 唔夠幾個鐘就出哂油
明明岩岩查完勁靚，上左層碎粉都係咁
買極fdt 都係失望

Btw唔知算唔算乾肌
查其他liquid fdt 面頰會好容易甩皮
個鼻就冇野

好9啊 不過我中意

DHC潤唇膏敏感 羊毛脂過敏

打打下打到好長

#26絲打有用

Creamy fdt 上左碎粉幾個鐘就出哂油 你係咪咁

幾年前用過，依隻係for乾肌/冬天用幾正

係咪講緊我
我有用呀 我淨係冬天用 唔乾好靚
夏天未用過 不過我本身乾肌唔多出油
你可能係混合肌? 試下用控油primer搽係出油位睇下得唔得

Quote番上個post先

絲打回覆效率好高
係咪去D髮型鋪買漂粉同雙氧奶
漂個陣個頭係咪好吉

唔知會唔會錯Post
想電大曲 絲打有冇Salon介紹
Budget ard 1000

如果你成個頭漂最好去salon漂 之前試過自己漂成頭
依加都係自己漂 但淨係會漂髮尾 香港既話應該去啲髮品店就有得買漂粉同雙氧奶
藥房都有得賣但最好唔好啦

睇完燒著埋個眼影

[/quote]

未試過電曲

你個名

會唔會係假野？
之前見canmake眼影有假

知道 用多幾次先同大家報告

係咪無改錯名

繼續買 燒我地啦

上面唔quote

絲打們講到Chanel d lip gloss 好核突
口水+lip gloss
哇屌

但大陸人真係好鐘意問都唔問就攞支野上嘴

我曾經見過大陸喱買underwear叫sales比佢試底褲

下個月去台灣會再買！

痴撚線

好似無咩可能

我都有買過呢d 真係唔好倒錢落海！

Ikea 有得賣，價錢都差不多
但我覺得唔夠光，所以冇買

台灣既ah！絲打推介過！多款又幾好著！

黑底應該上唔到灰 我漂咗2次都上唔到
學購物狂絲打話齋 留返啲錢買其他野好過

我而家就係呢種色，漂咗一次
髮型師話起碼都要漂一次，佢話如果唔係我個頭漂過太多次想同的漂兩次

你地就好有得買日韓牌

H&M係可以試既underwear

諗起都嘔心 上一手有性病點算

佢有塊膠貼住敏感部位
不過我唔會敢買
覺得好嘔心，d衫成日跌落地
之前返h&m返到隻眼發炎

ah係Anden Hud
今日去sogo lm530果set無曬 走左去買shiseido 七色粉餅
佢個光影同胭脂果忽上面好靚 撈埋一齊當碎粉又唔錯 好有光澤既感覺
修容隻色好橙似bronze
可以當眼影用 但我又唔用眼影
算係追post追咁耐有啲貢獻

Unique 太多lace
Gu 無lace 不過嫌佢有d薄 好快殘 所以半年一定要換

佢幾時先收皮

漂就一定傷架啦 甩色會變咗金之後應該上咩色都得wor，我上次變金之後染咗mint green都好上色

放心啦唔會上到黑色 就算上到 幾日就甩返做核突嘅金色
我依加就係咁 未得閒搞

俾多啲錢加olaplex就唔多傷
同普通染冇乜分別
漂左再染黑係冇乜問題，黑色好食色
但係之後想再漂染就冇可能，會褪唔到色

點解會上唔到黑 我一上就黑到痴線
我係萬o買是但一隻

痴撚線 中撚左pkj降頭咁款

買啦買啦 除左迪士尼系列都送香港呀

轉頭搵下有冇影上咀圖 燒下你

我左眼都係咁 朝朝夾勁耐都搞唔掂
好辛苦夾起一搽mascara 就dup
好撚心灰意冷

等你

唔會變草啊
有枝髮油係手就得
淺色左啲毛燥會顯眼左
我驚介紹錯
黑丸絲去過我嗰間但好一般
我唔係識好多
而且唔係要搞好多野
普通野漂染下我覺得就so far so good

係邊到開

光仔

西洋菜街 旗艦店黎

+1

好崩潰 就算夾完一搽就dup

係咪鐘意偏紅
買啦買啦

著過uniqlo會臭到仆街
用十蚊條既底褲都冇事 唔敢再用

爆水個支記得review!!!!!

買完我先醒起我明明登記左拎sample但唔唔記得左 柒

追左好耐post 好似追極都追唔切咁
想問下你地如果做skin test會去邊間做好d
成廿幾歲女都仲未知自己d皮膚係咩質地

想問下各位絲打第一次植眼睫毛要注意d咩
第一次植乜都唔知 咁仲可唔可以畫眼線架？我見有d人話植左其實唔洗畫 但畫左落妝係唔係好煩架？
我想植d誇小小既款 大概個價錢係咪around3百蚊左右？
麻煩各位

你不如睇下懶人包有咩牌子你係有興趣
再睇selfridges係有得賣

講起退稅就嬲 係韓國機場有部機係過barcode搞退稅，入到去再拎翻cash 我已經好撚趕時間係我過barcode時有幾條大陸婆係咁煩9我問我部機點用 我唔理佢啦佢仲係咁煩我 最後佢講個句我好嬲！大家都是中國人怎麼都不幫忙

呢d情況只想回一句：

(借圖)

大家都係中國人難聽過粗口

我get到啦傻左 49磅係盒palette

無del img quote對唔住大家

呢盒勁吸引！

第一次係依個post到留言
最近有冇好用嘅粉底燒下我
白左好多 有好多枝都用唔到
利申 混合性 t字位會出油

懶人包嗰啲啱唔啱
想搵long lasting定高coverage

岩岩諗到一個問題 我乾油雞
我平時底妝大概係防曬碎粉遮瑕膏 素顏有少少毛孔 化左妝啲毛孔仲明顯過素顏
咁到底係我出左油 定係碎粉問題
皮膚太乾我估就唔會 因為我用緊油
有無絲打試過？

睇左 但唔太啱
想搵啲long lasting啲

會唔會係化妝品問題 有無試過轉
或者用下遮毛孔primer?
我一開始化妝用sofina既粉底超顯毛孔反而而家用tf,dior,clinique又無呢個問題

想問下咁多位絲打 懶人包入面既野係咪其實都適合男仔? 小弟新手 平時都係就咁用下遮瑕膏 好似唔太掂 小弟好似係混合性偏乾既皮膚 有瘡印同埋黑眼圈 有無咩係比較適合男仔? 有人問左勿屌太大力

我覺得一樣 我用既野 都會幫我男朋友用

有冇人有用Cpb粉底，值唔值咁貴？同邊隻啱混油肌用？

我都覺得係化妝品問題 俾個藉口俾自己買野

另外想問下咁多位絲打 其實沙沙D產品質素係點 之前入左去佢係咁Sell我野 最後買左D 男仔用既咩保濕打底三合一既野同埋枝遮瑕膏同埋面膜走左人 唔知點解覺得好似伏伏地咁 但係我男人老狗又唔敢去果D 咩dior skii既地方買

巴打其實想買啲咩？

其實我想盡量簡單D 其實主要都係想遮下D瘡印 黑眼圈都唔係話太嚴重 想是但遮遮就出門 平時都係就咁 爽膚 搽搽三合一 遮瑕 就出門 其實咁樣係咪都得 唔該哂絲打

原本係想買個dior forever 不過算啦唉 諗兩諗又好似我呢D小毒毒都係用番原本D野就算 Sorry哂你時間 唔該哂絲打

圖已cap

CT打手

岩先去左vs 咁岩佢做discount 買左3枝唇膏

Radiant cream fdt coverage 好好，乾肌冬天用唔浮唔乾, 值得咁貴！但夏天嫌太焗轉左第支粉底

Radiant fluid fdt coverage 低， 但比較薄，岩夏天用，有光澤感，下午個鼻會出晒油 下巴都會溶既，但會冇其他粉底液溶咁勁 建議絲打去專門店試左上面先

見到顯眼紋就滅火啦 thanks

Swatch

又嚟 呢兩日會攞到枝amazing grace喇
好驚試完鍾意之後會包色

係官網買？ 唔係話payment info 唔secure咩
我唔敢買

其他地方消腫 之後對眼腫晒

宜家好似35usd就免int.shipping啊
即係淨係買個birthday bag已經可以免郵

有冇絲打用過 睇review話唔錯

柒到仆街

我講緊我

呢間ladies choice 398飄眉 咁平會唔會中伏

你後面個句已經答左自己啦

見前面有絲打話自己漂頭，我又想講下我既經驗
我曾經都為左慳錢，自己係Beauty Ranking買野自己漂同染髮，岩岩洗完頭果下係幾靚幾出色，但同時亦好快甩晒，髮尾位仲要搞到我d衫領都一齊染埋色

到佢甩到咁上下我又忍唔住去salon染，人地同我漂左一次之後講左句「咦？小姐你之前係邊到漂？點解有幾執頭髮漂唔到變左青色既？」
果下我心諗「仆街變左青頭仔 」

再然後我就無自己漂過頭同染髮了，因為我深信有d野係要交比專業人士處理
(此舉比我阿媽批評為有錢無訂洗，咁多錢又唔見我比d佢)

唔該兩位絲打，好想買到舊版，上網睇review都係話舊版好好用，點解我唔早d認識呢個brand 本來想買fluid fdt，但佢coverage應該遮唔到我d痘印

另外想問有冇用Tom ford枝foundation stick?見網上好多乾肌人話好用，唔知啱唔啱混油用

好sweet啊

買咗咩色啊

呢段時間我都係用ordinary d skincare
之後上妝上到cake哂粉！
我毛孔本身大 上完粉後睇到d粉喺毛孔到一點點
核突到仆街
返工趕時間又無得落左佢 淨係用紙巾抹
究竟係d skincare問題定我問題？

Ordinary d skincare搽完要比d時間佢吸收先好再上粉 唔係一定cake粉

我睇fb話kate果盒廿週年眼影6月19 sasa有得買

好靚! 可唔可以分享係用咩products 同點化?~ thanks~~~

Lime crime個名臭到
同埋佢之前送野比jade lam

唔係我嚟架 自隊一打膠先 喺官方facebook cap，喺comment全部都public

Dior lacquer stick #924

咁都好啲 連登太多痴線佬

岩岩響一田get左Covermark落妝Set，開心仔分享！兩枝Cleansing Milk又有旅行裝送係幾抵，幾鍾意Covermark啲旅行裝，因為好襟用，去幾日旅行都未用哂

粉餅有冇promotion呀

哇屌好靚

我用緊Panasonic 既風筒 桃紅色個隻
有負離子（？）係咪咁
其實我之前用屋企人買既 100元雜麥牌
又熱又細風
轉左用panasonic 吹頭感覺大改變
吹五分鐘一定乾 仲要唔太dry
吹完滑滑地
染完兩次頭 我日日有用護髮素都係無乜事
Dyson未用過 唔知 等其他絲打答

請問絲打們知唔知有咩方法買到Givenchy Les Saisons Le Rouge - Coral Gypsophila.

係咪已經冇曬貨 冇得買或訂了? thanks

呢枝應該4月尾 5月頭係亞洲出左

我平常好少保養 最多搽aloe保濕
但最近發現自己臉色暗沈左好多同易出油左 有無護膚介紹可以改善暗沈

睇緊netaporter自燃緊

睇啱咩

睇緊ka contour 同nars Taj Mahal blush 諗住lf有折就入手nars 原來nars係無折既 無折都算又唔寄澳洲
我屌你垃圾澳洲

澳洲個鬼地方
如何阻止細佬決定今年去澳洲讀書

澳洲真係好撚垃圾
繁榮果啲就好多華人 鄉下就無野買
男仔可能好啲

#396 寫了

可能因為我內雙，其實平時望前面得眼尾見到個雙眼皮，所以大部分顏色其實都比眼皮食左 見得嗰少少色所以唔覺太腫
絲可以試下下眼尾個位放啲特別嘅色(?) 應該唔太誇張同唔會太顯腫
同埋如果用左顯腫色嘅話應該可以用番啡色起眼尾令隻眼立體啲

Sor唔記得左del相

澳洲真係

Liquid 我自己用啡色

[member]mel比syd少人，悶好多[ 交通又鳩member]

係city特別誇張 基本上無乜外國人
唔好意思off曬topic

咁傾番正題啦

有無人有nars Taj Mahal blush
雖然隻色好痴線 但前幾日試上面又好夏天feel 好正

召喚楊絲

喺外國耐會鍾意香港多啲
啱啱去美國嗰時覺得咩都好 耐咗就覺得 咪又係咁
Sorry

因為有絲打係代購

代購狗食屎啦

快啲好返啦 天氣咁好又放假要出街玩

可能返左貨又俾代購買曬
代購

Nars soft matte遮瑕
我糾結咗好耐買唔買
上次去專櫃試
個ba要我企係到自己搽
覺得隻色好似唔太岩
有無絲打包膠下

利申腫同淚溝 深黑眼圈 用緊tarte

tarte據聞都好正

感覺tarte好用過nars

Nars好似高遮瑕d 但我怕乾

買啊

用緊creamy concealer 答你唔到邊隻好d

我見tarte官網賣25usd
有間代購賣220左右 屌唔屌好呢

等on sale 佢成日sale雖然shipping等耐d

tarte會變黃wor

tarte ban咗集運嘛
變黃就之前都聽過 但講到遮到咁犀利 就好想試

睇下ptt d心得，預埋變黃揀色號

有冇絲打係sf買過zooeva眼影?
Check out個陣寫住唔送hk
sf比人買到乜都斷晒貨
買個plus到底黎做乜

因為買得太遲
之前唔係咁慘烈

我之前買仲送嫁喎

買左SF+半年剩係啱啱買個陣買到嘢

我前幾日終於的起心肝去左ipsa修眉啦，個ba聽到我話好少化妝，就叫我唔好買咁貴既眉筆，去sasa買啲平筆就算
我問佢關於化妝既野佢都好耐心教我
最尾redeem左ipsa既liquid foundation，因為我記得懶人包有寫呢枝野，同埋佢話我用粉餅會好乾，碎粉佢都叫我唔好買貴笑死我

我依家就買左絲打推介既1day tattoo 04，(我黑髮)但我好似一畫上眉就好似阿梅咁好粗好深色 反而唔畫就好似順眼好多，有無咩秘技
至於碎粉方面，我見懶人包個啲都好似偏貴
絲打有無聽過Alima Pure 柔滑定妝蜜粉?我見成份好似好簡單

利伸，混乾易敏感

麗的粉紅色個隻綿拎黎濕敷好唔好

我覺得呢隻用黎濕敷好好多

呢隻吸收力好勁，小小水就已經成塊濕哂

[/quote]
[/quote]

我研究下先，thanks

[/quote]

透明都好喎
礦物粉唔係等於蜜粉咩咁同碎粉有咩分別
高嶺土我都驚會好乾啵

呢個好用啊！

呢個好快乾。感覺都係藍色好用好多

透明都好喎
礦物粉唔係等於蜜粉咩咁同碎粉有咩分別
高嶺土我都驚會好乾啵[/quote]

平時都係敷5分鐘到就met咗佢 好抵用

[/quote]

原來如此 咁呢隻應該無咁易敏感，都幾好喎
等我再研究下media同banial co先

呢個牌子既藍色定上面有人講個隻
試下先

台灣

marked

油眼絲想問有冇絲打推介眼線筆？
用開Kate super sharp liner同visee colour impact gel liner 都會幾個鐘之後hi到變熊貓眼
唔知關唔關我內雙問題
隻love liner係咪真係咁好用？解唔解決到以上情況？ (見個個推)

唔識化眼妝既我日日用wattles

上面講嗰隻

枝Base 好唔好用？ 我用過兩枝 Laura mercier base 唔係特別好用

個人好喜歡loveliner
有個朋友都係油油地 用乜都甩 用loveliner都無事

邊度買到白元化妝棉？
大約一年幾前係莎莎買過自此就見唔到佢蹤影

之前見過卓悅有
但唔係間間有

我想問礦物粉出油後會lup痴痴係正常？第一次用覺得遮得ok，剩係唔鍾意呢種感覺

想問下你地water blend 覺得用掃/手/beauty blender 邊隻finish會靚d

係咪畫果時一筆過油曬條眉 ？
因為我有時貪方便一下過 條眉就會太黑好污糟咁
一筆一筆咁樣畫會唔會好啲 ？

男朋友好掃興

想問下各位巴絲有冇試過針灸減肥？
可能有d唔關化妝事
但照問下

問絲打， aesop男仔用唔用得？之前用開kiehl, 有次用過d sample幾好，想成set轉哂佢

轉咩都好啦，唔好再買kiehls (loreal group ) 呢啲嘢冇分性別，只有分膚質，產品適合自己就得

係咪畫果時一筆過油曬條眉 ？
因為我有時貪方便一下過 條眉就會太黑好污糟咁
一筆一筆咁樣畫會唔會好啲 ？[/quote]

晤係啊，我已經好輕力咁用掃㗎啦，但都係好黑好污糟，係咪轉枝淺色啲會好啲

不過話分轉頭，one day tattoo中間個格係咪眉粉黎?一時有色一時勁深色

有無絲打用過1個隻？好無用？聽同事講會提亮膚色

有冇人用過saborino早安面膜？

哈哈係啊
不過其實首選係chanel，但full booking
好彩ipsa個 ba幾好咋，唔係就

知道 , 聽日去問下先, 成set買番黎, 毒下女朋友先

Matte唔係我杯茶

你是惠康

試左先啦

下個月可能會

你班代購狗落地獄啦
搞到我望住8折都無得買野

真理

我想買B5

好幸福

[member]

屌我3點收到email，點知突然好忙，6點想比錢已經無晒egcg

唔好扮有免疫
買啦

前日先去完買203西紋同101眼線筆
搞錯個時無sales

我唔記得做，不過個晚我都搞左人地成個鐘都唔係太好意思
係咪免費㗎?會唔會好sell呢

有無絲打有好嘅美白mask推介？
岩岩去左旅行，足足黑左幾度，
依家已經日日飲檸檬水同用vitamin C 23%

面白過頸好多
粉底應該揀同面一樣定同頸一樣既色

有冇絲打知道邊種控油控得好啲

我由細到大對眼皮都腫腫地咁，唔係圖上嗰個位腫，係下圖紅色位置腫，呢啲位係咪得手術搞得掂
搞到成日唔敢化眼妝，尤其上酒紅色好似比人打腫咁

係呀眉粉黎
One day tattoo其他色好似好啡 你黑髮用會唔會好奇怪呀 定係因為絲打太白所以睇落好黑好明顯

紅字留意

我都想知

掛

好想買night cream 依家用緊個sofina好似會搞到我生粉刺暗粒咁
但又唔知買邊隻好 Dr wu隻玻尿酸cream好唔好用 可唔可以推薦啲比我
我係中性缺水皮

求推薦 night cream x2
利申：混合油肌(懷疑內乾)

vit c可以日日用咩

我會揀同頸一樣

我會揀面 試過揀同頸一樣 一甩妝好班駁
甩粉個到白過個粉底好多 好醜怪

又黎
我為左

用手 依家仲keep到 好勁

咁開心唔好俾佢停

agnes 姐

佢個partner 仲乞人憎
衰埋一堆

末日絲又識 ？

扮自爆仲要

皮膚咁靚玩晒啦

之前有個post 假相ig 女神post 係咁講佢 好好笑

西紋真係好靚

如何呀 請發光機示範

推到佢仆街

屌del錯code

係呀眉粉黎
One day tattoo其他色好似好啡 你黑髮用會唔會好奇怪呀 定係因為絲打太白所以睇落好黑好明顯[/quote]

絲打，我係比較白 咁點好呢
買excel定kate個啲會唔會無咁顯?

見到佢張冇p圖黑超相笑左

姐係你乾定唔乾

傾埋燒賣之後 不如講番正題

絲打，我係比較白 咁點好呢
買excel定kate個啲會唔會無咁顯?[/quote]

眉毛多既話用眉粉就得
再唔係試下一條一條畫扮返眉毛 [/member][/quote]

係咪買一盒有幾隻色個啲眉粉?
我試下扮下先

我個人覺得 絲打本身皮膚好（睇圖覺得）
如果你皮膚唔係有咁上下 應該無咁既效果

毛孔大要用修飾毛孔既primer
之後再上妝 毛孔就無咁明顯

唔一樣嫁枝枝都

Mufe 有一枝早色同藍色好似係保濕primer 黎

等睇

係咪on9 㗎呢間pony store block 咗我 我都冇買過野

Pony姐鍾意咪block

我覺得係'那'到啲菌死晒

天氣好到爆 但都係唔想出去 怕曬

鐘意著短裙短褲嘅絲，記得防曬搽埋膝頭哥
零零舍舍膝頭特別黑，先醒起平日成日唔記得搽埋

係

我買左media碎粉啦，大大盒先88蚊好抵

係台灣見過佢盒碎粉有面咁大 一世都用唔完

問個白痴問題
眼線液唔用個陣應該筆蓋向上定向下？
唔知點解枝mote liner用左幾次就唔出水
試左兩個擺法都好似冇分別咁

有大嘅咩

開左冇耐咋
我見枝野幾多正評
用落都好好畫 去完bbq都完全冇甩
估唔到有唔出水呢個咁on9既缺點

我平放 不過應該唔關事架下嘛
你用之前有冇chok chok佢
我果枝冇呢個問題

靚呀喂

我筆蓋向上 試過向下擺 一畫太多水

我以為關地心吸力事
chok左都係冇咩野出
岩岩on9開撚住個蓋黎chok
而加成身一點點

可能我係台灣買左枝劣質臭貨啦

顏色似 個盒似apieu個個咁
呢個其實出左好幾年
以前youtube hit過下

朋友介紹nars creamy concealer，想遮暗瘡印
岩岩去左專門店睇sales叫我用matt complete果隻
試上面coverage唔錯，但覺得有d乾
有冇巴絲用緊creamy果隻比d意見

你想我認真mode 定玩野mode 答你?

[玩野mode]可以試下綁係風扇到, 隨著風扇擺動, 你支筆入面嘅液體都不斷郁動, 咁咪唔乾之餘仲有陣陣涼風囉

[認真node]

我冇用過呀

大size innisfree碎粉係咪得韓國先有

笑左
我下次用之前Chok多幾下先
唔該絲打

我覺得呢隻香水勁臭

嗰啲係咪彩色mascara嚟？ 好撚靚

去一田掃貨 支精華水聽朋友講好好用 話保濕同減淡紅印一流 敏感雞岩用 186
Paul and joe就350

係囉
但佢猛sell我呢隻我怯左怯
又或者你地用緊咩concealer遮印？

我黑眼圈同印都係用creamy遮

精華水個set幾錢

正常會sell你 你去第二間鋪試埋creamy個隻比較吓

個包裝真係

Fyr
我一定會叫你買，因為我剩係j個包裝都好開心

我相反男朋友會話你唔化靚d.....

[size=2]一d開心感覺都無,明顯唔識化妝/size=2]

唔洗理啲男朋友 自己開心咪得 又唔係化俾佢睇

186好似係

精華水186 買夠500送贈品加做會員送多100現金卷 好抵

Base就聽同事講保濕提亮為主 岩哂我乾肌

呢個網有對比唔同base 你可以參考下

保濕黎講 rmk 好過Paul and Joe

收到係咪搵個大掃掃上面會好啲?

自覆錯人
我講緊media碎粉

想買The Ordinary 頂,ASOS唔齊我想買既野
係咪多數絲打都係beautylish到買?
買2枝野要俾70蚊shipping覺得自己好浪費
過多幾日再望下ASOS有冇貨先

我買左holiday 今日swatch你睇

識下化偽素顏？

我都有 之後佢真係唔知我有化正係話我用左唇膏

打手有冇顏色推薦

打手答你 Bond girl, walk of shame

加多個

次次搽d深色d既唇膏都比人笑

男人係咁架喇
你化開偽素顏 搵日特別化濃少少佢就會讚你

Walk of Shame啦

呢個都好正 唉等月頭出糧有命享再諗啦

我本身唇色淺，係連用dior glow都可以勁顯色嗰種
記得細個用tinted lip balm點知勁顯色，嚇到即刻抹

我有d驚matte會乾，但係上面無數打手話matte都唔會乾

我係其中一個

咁試左

都係返去睇swatches先 不過手頭上冇matte既唇膏，都想買支試下

我有化濃個時佢都係無反應 不過佢知我勁鐘意買化妝品佢會去買俾我 我無錢個時就送俾我

咁all in 啦

Aya domdom都可以講兩句 佢地都新買

俾你燒到想試 但jar packaging 我仲諗緊

早兩日整到塊面 依加有個好明顯2cm嘅傷口 想問下有冇人知應該買咩搽同埋係等傷口甩咗焦先搽定點？

好驚有疤 求解答 感激不盡

今日去試咗lm secret camouflage 遮瑕
佢比較大面積咁遮就甩皮 我用cdp都乾
但點一點上去個d印就遮得好好 比起cdp
好爭扎 但又唔敢再入去試多次 唔買好似運吉 好驚lm d BA

對con

Netaporter 啦

呢隻我覺得好顯色 咀大會好柒

咩con

我有寫過油可以google搵下我個包膠
你

試其他我地推嘅色啦

都話

Walk of shame!!!!!

買晒佢啦

頂 依家一睇 幾樣想買既野都無哂貨

我將買左既眉粉，ipsa liquid foundation同media碎粉試晒上面
er....化完個感覺好似無化過咁
係得條眉叫好似長左啲咁
鼻份隔離我已經用印既方式上，但都好似甩皮咁起晒粉 好肉酸

Netaporter 佢地好似會開第二團 你夾埋一份

想問絲打有冇邊啲牌子係去台灣會買
見大家平時推嘅牌子大部分都係日本同外國買

Lovemore mask
台灣都成日有人問架
你可以搵下之前既post

呢隻係sexy sienna?

呢支之前碌ig都覺得好靚

絲打你想有咩效果 好厚粉?
我諗應該是正常 因為ipsa coverage唔高

除疤啫喱/貼
唔知你傷口有幾深，理論上越早用越好
同埋最好每日都要消毒洗傷口

靚到仆街！！！！

唔撚買啦 我唔見左支lip glow呀

絲打你想有咩效果 好厚粉?
我諗應該是正常 因為ipsa coverage唔高[/quote]

哈哈咁又唔係，我都係想化個偽素顏
但甩皮個個位我係咪應該係化前搽多啲保濕?我係用舊化妝棉由下而上咁印

我由上個冬天開始無啦啦變乾肌 做咗好多保濕終於唔甩皮
但係呢排想試下化妝 一揸啲化妝品(無論base 粉底 遮暇什至個乜乜粉紅霜)就會有皮屑 溝咗油/保濕精華都無改善(淨係hold到半個鐘)
但係如果我乜嘢化妝品都無揸就乜皮屑都無
想問有咩方法可以改善/有咩類型嘅嘅粉底推介

有諗過關角質層事 但已經一星期有三四日去角質層都仲有咁嘅情況

咩色！！！！

雙眼皮 膠紙 單面 雙面 ab dup daiso

好癲啊屌 等你試色

睇完條片就一發不可收拾 咁多位推嘅都超想要

成日半夜三更落單買野

化妝前敷塊保濕mask?
買保濕base?

精華>而霜>primer>correcter>粉底
我唔用防曬的

你有冇直接搽脈搏位，頸後位等等？
絲打日本買返嚟？

我鍾意化咗眼先化面

上粉底時唔會整污糟眼妝咩

有啲眼影飛粉跌去塊面可以用粉底遮下

我平時一起身用清水洗走夜晚啲skincare就直接用防曬同primer 好懶

歡迎加入打手行列

我上星期都買左
用另一個盒仔分開兩盒方便出街用

控唔控油抗

media中午當補防曬用
但我個底已經用左控油護膚品+sofina控油base
所以都唔個media控唔控油

當補防曬唔會好粉樣?

我買左透明色又覺得無野

我今日用左suntegrity防曬，平時一搽完已經好笠，係咁易撲左幾下碎粉，又真係好似無咁笠喎

啲盒仔係咪係sasa有得買? 咁絲打你係用掃定用番佢原裝個撲?

我個盒係淘寶訂貪佢有埋鏡
洗掃好煩,我用撲

我個碎粉盒係淘返黎架 我搵極SASA都唔覺有
佢個撲好好模但係用掃上會妝感再薄啲 用撲會有啲厚

我都想要
咁掃係咪都淘寶

有無絲打有用jojoba oil卸妝
我平時用黎卸防曬，但唔知可唔可以卸化妝品

呢d膠盒應該無伏架

［member]【包邮！迷你便携翻盖散粉盒 配2个粉扑带镜子 可装珍珠粉爽身粉】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥aTXvZvKOG6c￥后打开👉手机淘宝👈［/member]

屌
失敗左

樓上做乜鳩

send wrong
help push

Block鳩左

之前有諗過呢個 好靚 但呢間唔包郵有啲貴

自己係屋企試下先?

雨潼都係淘寶??

我覺得你未識化妝唔好買成set專櫃住
買住開架慢慢試先
化妝服務我就未試過 等其他絲打幫手答